立會補選梁游再戰？ 預告7.1有神秘行動

被取消立法會議員資格的青年新政梁頌恆和游蕙禎近月似消聲匿跡，兩人接受本報訪問時表示，無悔當日宣誓和抗爭手法，透露計劃今年7.1有行動，「好希望畀到一個訊息香港又好、畀到習近平又好」，但拒絕透露詳情，以免「見光死」。梁、游又對是否參加補選選意見不一，游蕙禎表明，若最終毋須被判坐監或破產，有意參加立法會補選，以收拾政府製造的「殘局」，梁頌恆則稱要先思考參選能否達到支持者的期望。

記者 林俊謙

梁、游上周接受訪問，被問到今年7.1會否有示威行動時，梁即表示「說不得」，「無謂啦，講完出嚟，開口就死。做完，真係做到嘅話，大家咪知囉。」但他表明：「我好希望畀到一個訊息香港又好，習近平又好，我好希望做到，亦有實際嘅計劃諗緊，只能講到呢度」。問到今年會否參加7.1遊行或設街站，游蕙禎說要「賣個關子」，指經過上兩年經歷，「今年會諗多咗，要睇主題同自己一唔一樣，同埋自己有無嘢想講，所以唔好講住」。

28 Jun 2017
完

2017-06-27

屌你老母貼17年新聞係咩居心?

咁到底嗰年佢哋做咗咩秘密行動

家下追數
第三年71都嚟喇

lm

Top secret

係咪話而家又推返巴治奧上去

其實大家槍頭係應該瞄準共狗，鬥老鬼就係瞄錯目標，希望佢呢兩年反省過後有所頓悟

block

「老鬼」係講緊班政治老人姐, 你以為人地真人仇曬住香港老人咩

咁政治老人就錯哂? 泛民都有好多政治老人

追數

梁頌恆就走啦
唔係鬼就無能

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果